\beginsong{Selen lever}[by={Oddbjørn Nupen, Kyrre Flatval, Olav Hegland, Øystein Schjetne, Jarl Ove Humblen, Arne Hauge, Pål Hovdenak, Jan Bjørnar Vågeskar, Olav Kåre Ulvestad}, sr={Melodi: Han har den hele vide verden i sin hånd}]

\textnote{Sangen ble først sunget på et nachspill på Kjemi-kjelleren sent på 80-tallet.
Det var ikke en protest mot norsk selfangst, men sterkt inspirert av et avisoppslag som omtalte svenskekongens uvettige ferdsel med båt blant seler i skjærgården.}

\beginchorus
\lrep Se selen lever, i vår hånd!\rrep{3x}
 Ja, selen lever i vår hånd!
\endchorus

\vfill
\sangbilde{selen}{1}

\newpage
\beginverse
\lrep Vi river loffene av den, av vår sel\rrep{3x}
Vi river loffene av vår sel!
\endverse


\begin{itemize}
	\item Vi røsker tarmene ut av den, ...
	\item Vi stikker øynene ut på den, ...
	\item Vi kjører speedbåt over den, ...
	\item Vi lager sextape av den, ...
\end{itemize}



\begin{center}
	\begin{tabular}{p{0.8\textwidth}}
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}


\textnote{Halvt tempo}

\beginverse
\lrep Carl Gustav gråter, for vår sel\rrep
\endverse

\textnote{Fullt tempo}
\textnote{Refr.}


\endsong